（突發）set死線！set死線！set死線！set死線！set死線！set死線！

好重要所以要講六次

見到出面好多嘈開唔開花，勇唔勇武既post
希望大家記得返我地呢幾個月既做法！

和理非->set死線->勇武開花

和理非->set死線->勇武開花

和理非->set死線->勇武開花

區選完唔係第一時間開花，咁樣太難集人，因為大家仲沉醉緊勝利既快樂之中

我個人建議就下星期四係死線（比大家感受多一個星期民主帶黎既和平），港共再唔聽民意就連開佢五六日花 唔知大家點睇？覺得時間長，可以再傾！但唔係一區選完就嘈開唔開花！要set死線呀！！！

光復香港
時代革命

唔好贏左一步就亂哂陣腳！

Set死線

推 值得討論

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

一直都係咁打！一定要set

推

721

推爆佢

唔好再哂時間喇

比大家感受多一個星期民主帶黎既和平

和平？
仲有poly手足係入面呀
太耐喇一個星期
呢幾日區選搞到無事發生已經令到場運動好似降哂溫咁

最遲一定係星期日(已經覺得遲 今日先星期二)
應該發起星期日大遊行
夜晚死線
星期一就

認同！今個星期一定唔可以休息
直接星期六死線又得

又set死線？set過幾多次？多到我數唔到

黎明前 死線

理大手足

都要set 為下次行動正名

死線只係集人既方法，比大家知道政府都係唔會聽，比大家知道其實仲係輸得好慘！！！所以一定要set

死線後又有新死線

幫推

區選看似贏左，但勿忘初衷

正確無端端開花一定唔夠人，其他人又唔明做咩要開花

Push

個人不同意

Set 死線係for 談判

談判需要大台

而且死線變相武力升級，間接令更多手足被捕

攪集氣活動，加強文宣，繼續發夢，堅持五大訴求，Be Water

對政府及商界，唔知幾時先完嘅壓力，比死線的壓力更大。

係咪要和理非左先
近期較大型和理非係民陣 1208 集會

值得討論

但一條集人開花既死線一定要有！你見呢幾日開花 黎明行動都吹唔起就知有問題

推！

好

推呀！

所以區選已經係最大型既和理非！我覺得唔洗再拖到咁後

最緊要係提返大家港共都係唔撚會聽！集返大家出黎呀

星期五唔解封poly就全港商場變又一城？

尋日已經叫人咁做

繼續提大家 繼續推！

不嬲都係呢個pattern
唔明點解要急住黎明
既然理大已經冇人
依家首要任務係食住個勢大遊行

Pish

可以，但集中黨鐵商場先會好啲

一直個pattern 都係 文宣>集會>死線>升級

心水ching知道大家都好急，但有事真係急唔黎，需要時間集人

星期日集會，之後冇回應就升級

咁大個和理非區選無理由唔利用

無錯，set死線要政府回應

可以！今個星期一定要行動

要煲大條死線等全香港人都知 而唔係連登圍威喂

時間從來都係我地度
唔係話要慢慢黎
但真係唔洗急成咁
就黎聖誕/新年
商界/港共急過我地好多

同意
唔好再休息poly手足仲未出到黎

直接開花，吾可以社會回復平靜

推佢老母

推唔郁

今次要set遠d 比人準備罷工 同升級 12月31號做死線 1月1全面升級

推 唔好比敵人有休息既機會

趁現加區選優勢 俾政府最後通牒

推！！

同時要追究有問題既選票同票站

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

有d野 無得夾硬煲 全部都係整定

五個月 好多次重要轉捩點 全部都係對家送既

唔知大家明唔明我想講咩

我認同要重新聚焦 但係咪一下推到死線我有保留

推呀

Preach

Set你老母咩
由6月到宜家set左幾多次？
你咪撚on9啦

721.831

岩

push

搞一個poly係終點既遊行,批就新科議員先到場探場,唔批就開花

tui

推。。。我地要重推

抖夠啦 唔好比短暫嘅和平沖昏左頭腦

真
對家一手好牌逼到自己落牆角

分兩線行
追究有問題選票
透過區選搞民生拉票

五大訴求
解散警隊
要靠大遊行 > Set死線去推

岩啊！

重新多次以前嘅route

大遊行，set 死線，連儂牆，三樣一齊做

應該要馬上發起大遊行 聚一聚人先 遊完set死線 再開佢老母花

P

屌你老母， 死黑警又想呃OT

推呀！！！

贊成

和理勇同時間準備就緒

星期一至五黎明行動俾星期六星期日開花影響大

唔set死線
咁姐係借咗錢 每次都只還息
永遠都冇本金還到比你

食住個勢上

團火過左就冇㗎喇 仲等 香港人好善忘

pish

Push

Set deadline

Push
革命不可停步
請大家繼續

老燒話維尼12月20日去馬交主持回歸廿年慶祝

有好多野可以即刻做
例如連儂牆 我諗大部份都清哂
係時候重建

只要而家Poly u 有人出事，你唔出聲就自然區區開花

推

唔推翻政權，香港人有排受

係應該首先搞大遊行，再set 死線，然後開花

一尼區選後食住民意大遊行
二尼開花和理非好多唔出

星期日搞大遊行

唔好忘記

太遠 不了

Support and push

香港有事，美國就會幫手

Tui

咁你想點集人？開花同黎明行動都吹唔起，求其講句、開個post全世界就會聽你講出黎？

p

星期日啦

我就諗到有以下情況
和理非見區選空前成功，所以可以嘆一口氣可以享受這種成功氛圍
但可能就會對理大圍困感到麻木

對家方面
-既然區選落敗，自然就會想係區選宣誓之前諗盡辦法DQ侯選成功既人
-分化政治素人，獨立侯選人如何面對利益而不被腐化;唱黑他們，以期令選民覺得建制派民賤聯搞到好過佢地

運動可以搞，但斷斷唔可以再次出現議員被DQ既局面
勸導成功當選侯選人，開始籌劃準備區議員既工作，幫助被捕人士及利用資源，務求令更多前線既安心在前面打仗而區議員可以在後面支授

和勇不分，各自努力!

Anyway 趁區選優勢呢個weekend應該做d野？

仲set 死線 連登仔一啲進步都無

推行動post 就岩啦

見琴日d狗個勢好似軟化 呢幾日可以諗諗去下和你shop 唱下歌仔聚下人氣 星期六日遊行 食住個勢上

推 勝利方程式
出師有名

你比啲集人既建議黎唔好一味得個笑字，話比全世界人知政府唔聽民意 死線係最好方法，定你有其他方法？

行動

死線set 得太密會有反效果

死線

去商場先

到今時今日仲有死線？
死完返生又死又生？
又係空泛口號時代革命？
又係和理非？

自然？吹黎明都吹唔起，我都只係唔想無哂行動，無哂革命既感覺 唔可以唔面對事實，好多香港人真係要激嬲佢地先會出黎

對上一次係幾時

堆

太被動
要主動set死線 如果佢再唔放人就開花
但開花方法要改善下
攻咗兩次都唔入

區選冇宣誓

一定要set 死缐

啱

Tui ng do快啲拋返個波比柒婆

ok

Set 死線

曬完馬！
set死線！
再隨機開花！一定要隨機！

set？

連儂牆+大遊行
話俾藍絲聽佢先係少數派

12月10號國際人權日
Set deadline

追究到底！

推啊

P牌仔開得一隻post
幫手開post or 推

12月10日 世界人權日

多謝你，終於上到熱門

階段勝利！區選大台！

12月10日死線 世界人權日

集人同正名行動好重要我地係因為政府再次唔聽民意而開花，呢次唔只係救poly咁簡單，要一次過拎埋真普選，所以一定要搞得夠大同多人！

一齊努力一齊提！

on9 現實係個債仔 次次都走你數
你仲係度同全世界宣佈

「你再唔還錢 我就打你架喇，你信唔信啦拿？」

點知無一次做到
只會淪為笑柄

講完 做唔到 只會降低自己credibility.

agger
呢一個禮拜可以和理非集氣先
死線過後又勇武

拉

選舉已完，集中返

真呀 set完 踢番個波比佢先得
用力推

Set死線真係好撚重要

死線到左9月已經唔撚見左

Poly手足，班狗唔想放你地先唔開紅隧，紅隧一開你地同紅隧坐車人潮就只隔一條樓梯，但紅隧封左咁多日，連藍絲都屌到爆，政府頂唔到幾多日民憤架咋，張見宗都打晒開口牌話預計哩個星期開返紅隧，頂多兩日政府就跪架啦，紅隧一開，大把手足迫爆巴士站同上poly條天橋位，我就唔信班popo頂得住
平和番等重開紅隧先

要一次大遊行

唔set 就咁搵人出黎
咪好似上星期黎明行動咁
你仲未認清勇武少左人既事實

同意
721 831

雖然好唔甘心，但事實太多香港人要比人激嬲先會出黎，死線證明港共連最大型既和理非區選民意都唔聽，先係集人方法，我唔想再睇到手足中完鎗先多人好心痛

推呢個 叫議員出嚟set死線 唔係就升級

12月10號
世界人權日
出師有名

集中搞尖沙咀商場好啲
或者圓方都係春袋

一於就破K11毒蛇陣

區選民意 - set線要政府回應 - 出師有名

香港人 埋位 做野

黎明行動本來就玩到爛，唔關死線先
更何況無一次set死線係有用

黎明行動？

算尻數啦，當初俾選舉進行到就一定係咁嘅結果，你地自己攞黎

今個星期日2359

應手攪多次和理非游行先？

oush

或者會唔會有其他方法？我只係搵方法話比大家聽最大型既和理非區選都無用想多啲人醒覺 我唔想又要手足受傷呀

set死線係冇用 未試過有回應

set 死線
但唔好等一星期
一星期已經變哂港豬

呢個真

今個星期搞抗警暴和理非大遊行

Yes

其實呢條係唔係真係勝利方程式？
真係有跟呢個pattern又成功好似係得69-612-616-71?

之後都冇咩死唔死線可言
直接搞遊行就開波

唔係個運動要多變be water咩

開花唔好開五六日
最好開平日

同意

但遊行開波，太易變陣地，太多手足比狗咬勇武可能真係要地下開花，好隨時好突然爆佢老味咁樣

721 831 101 1111

而家正處於唔上唔落嘅位
建議民陣或民間記者會搞個集會
播放番呢5個月以黎發生嘅事 (佔成個集會80-90%時間)
然後再set死線

支持
但平日開花效果遠比星期五六日大

push
思路清晰

禮拜六日遊行集會set死線，之後開花，運動上返軌道

食住個勢上變成食住個勢休息

推，好緊要

比起六七月，依家班popo出手係毫不猶豫同先發制人，係你集到人之前就先放tg打散

比起大型吹雞開波，快閃同地下化好似有效啲？

好似上次V煞係幾成功

推開佢老母band
休息夠la, 區選完開工la

建議星期日死線放學生 唔放就升級

之後交晒俾區議員啦
香港人咁認同個選舉應該好有用先係

set死線

對

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

事實係整個歷時五個幾月嘅所謂反送中運動，上百條人命，義士嘅貞操，幾千單冤獄，只不過係一個大型選舉工程。

終於有人開post講返啲有見解嘅嘢
好多posts一味叫人衝又唔比好方法，真係唔知想點

今個星期日!
但死線一定唔止係要求放學生

[公投]12月2日(星期一)開展黎明行動2.0

積極支持

我覺得首先要聚到壓迫力先定死線
空口講白話引發唔到社會效應

.

推啊屌

可以俾多d時間

表

集會
制訂死線回應5大訴求
回應=追加
票回應=開花

推俾民記向公眾講 推俾民記向公眾講 推俾民記向公眾講 推俾民記向公眾講 推俾民記向公眾講

推埋俾民陣搞個大遊行

g 持

set死線 岩

推返上去先

2/12 同廣告界一齊做野

大台咪係
五大訴求 缺一不可
囉
一直都話
武力升級
都係政府逼嫁喎

推推

和理非->set死線->勇武開花

和理非->set死線->勇武開花

和理非->set死線->勇武開花

主線回歸 革命之火燎原

冇錯，係時候要開花啦

習曱甴

set死線等於談判？
師兄坐左幾耐
你老闆俾死線你交project係想同你談判架咩？

和理非->set死線->勇武開花
和理非->set死線->勇武開花
和理非->set死線->勇武開花

好耐冇行過 想行街

抗爭唔可以太離地
要講手法講時機同講現實

唔好比佢停

和理非> 死線> 升級> 勇武
第一個月講到而家 你平行時空?

推呀屌那星set死線呀習曱甴

五大坼求已經有雙普選
做乜成成升級降級升級？

絕對支持勇武抗爭
但而家first priority係要set deadline
之後先出師有名

和理非->set死線->勇武開花

星期五晚啦，佢唔回應直接六日黎料

最簡單, 聖誕前

我唔覺得星期日會有大遊行,因為民陣申請左12月8日大集會,所以我覺得deadline 要set早D,可能星期六中午
之後就升級

推上熱門

曱近平

死線！

推
睇完7婆講既野就知佢想利用區選淡化事件

唔開花都基本遊行!

和你殺

612 721 811 831 10.1 11.11
甴近平 甴曱平 習曱甴

Set 下個星期尾.. 連民陣遊行.. 全和理非..
政府唔回應... 開佢老母個花開到出年選立會..!!!

Set 死線係唔一定 for 談判
現在情況冇談判空間
五大訴求 缺一不可
邊有得談判?
只係俾時間政府回應 / 做嘢
唔回應 / 做嘢 就名正言順升級開花

冇預過有回應
只是用嚟合理化升級
為升級正名

大遊行 set死線 開佢老味花

贊成。和理非最出手

set 死線好重要

推
同意
但和理非活動唔停得

推推！

區選=和理非咗 最多加埋勝利巡遊暨五大訴求造勢大會
之後就要去返 deadline 升級

唔好設路障
打爆全港交通燈
打爆全港所有快相燈
剪哂全港地下所有光纖線
咁大家就唔洗返工

我都覺得星期日大遊行，夜晚死線最好，但民陣唔知死佐去邊，愈早宣佈我哋愈多時間做文宣

推推推

煲底見

支持

留名推

勇武重要，和理非非都好重要

要求一次可以平平安安返屋企嘅遊行

等到12.8就遲喇

勇武唔可以一連七日打交 人會唔夠 所以SET死線 可以幫佢地聚人
和理非都需要窗口 顯示民意黎打國際線
兄弟爬山 各自努力

set死線
迫狗解封埋大

18區開花！

推 和平示威是沒用的

Tui nei sheung hui

推推推, 遊行遊行遊行!!!!!!!!

推哩個
今次區議員幫手嘅話
黨鐵、popo冇咁易亂黎
因為全世界睇住

今星期四啦

認同推

推
唔好享受假和平

死線!

搞個大遊行將我地死線話俾全世界知

我覺得最好唔好同大遊行同一日
如果唔係又比班狗理由Ban遊行
之後大遊行既威力就無左

星期一都可以，不過其實次次超過100萬既遊行佢都會晚上回應，只係佢既回應永遠都係no而已

佢哋申請咗12月6日

行動呀!

甴近平

但我覺得裝修唔單止換唔到政府妥協
更加令到佢地唔會應承
佢地不知幾想我地裝修
因為本來佢地已經無道理
但如果我地搞9啲商場
佢地就大條道理喺道德高地指控手足
CCTVB又可以24小時Loop住啲破壞片段
不斷刺激啲人想要安寧穩定既慾望
然後企喺我地呢邊既人會越黎越少
由之前民調已經睇得出我地雖然仲係多數
但比例已經開始降低 由本來絕對優勢變返做接近6:4比
政府同建制派根本就最鍾意見到手足用暴力
因為好容易用黎做政治操作

要行動啦，唔可以比人帶風向

P
U
S
H

開多個post
講曬死線同要求係咩
即刻入黎推爆佢

push行動post

緊係不斷加壓
點會set完鬆鬆完又set

好提議啊

推推 死線呢

死線星期日
唔回應就星期一黎明行動

SET

個提議唔錯 推

光復香港 時代革命

推 721 831

仲下個星期
你知唔知你地自high嘅同時人地已經佈署緊 對面唔會因為一場小敗而收手

明白你好意
但定死線其實係好矛盾
因為你假設緊個政府會聽你講野

。

近排做咩事？休息？

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

推呀 行動呀

Set deadline！繼續出！

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

推
係時候再郁動下

推呢啲po 好過推啲講悔氣說話叫人開花嘅po

認真問，無追post，結果set左未？

推下行動po

一連串和理非行動正式啟動！

個個都揹梗簿，點出黎

攬炒

下星期五 民陣國際人權日集會
點解會係set 下星期四？

升級升級

岩啊，死線係必須的

大家睇黎同籃屍一樣 沉醉左係一個和平世界入面依家

push 認同!!!

快啲搞和理非大遊行
民陣快D吹大雞

有冇人附責定呀喂

再抖多一個禮拜已經唔會再有動力開花

要有死線！

Hong Kong police loading protestors onto a train for China.